中立=對社會不公義既事視而不見=藍

咁中立，你咪留返中立既人幫親囉

唔想捲入政治，咪等唔想捲入政治既人幫親囉

兩邊都唔幫，咪等返兩邊都唔幫既人幫親囉

岩下次駁佢地 咪叫班中立既人幫襯

覺得兩邊都有錯，咪等覺得兩邊都有錯既人幫親囉

同意

認同

-

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

自己咩都唔理想人理你

欺凌黎講，其實旁觀者都係一個隱性加害者，同而家個情况一樣

中立=犬儒
幫兇

我地要體諒食兩家茶禮既中立撚，千奇唔好屌走可以拉攏既人

-0-0

自稱政治中立ge包括：黑警 法院
結論：中立撚其實姐係深紅

大撚把深藍話自己中立

根本係同一類人

講得好

港豬：政治野關我撚事點解我要幫襯，好好食咩